這幾乎讓你懷疑蜥蜴小隊這麼做只是為了惹惱匿名者和其他熱心的隱私捍衛者。 攻擊隱藏的互聯網|Marc Rogers | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 [A]當他爬上政治階梯的時候，他似乎註定要惹惱更多的人。 泰德·科魯茲的動力是什麼? Justin Green 2013年4月2日每日野獸 
 他在《聯邦黨人78號》的論文中寫道:“因為這將是最不可能引起煩惱或傷害的。” 在線激進主義，全國範圍內的抗議在最高法院的醫療保健聽證會前加深 
 這是一個很好的和現實的回應，但可能會惹惱保守派的基礎。 紐特·金裡奇的移民立場不會與保守派玩|米歇爾·戈德堡| 2011年11月23日|每日野獸 
 在共和黨初選中，到目前為止，“惹惱媒體”聽起來可能還不錯。 佩林如何贏得媒體戰爭|馬特·拉蒂默| 2011年6月2日|每日野獸 
 如果你用自己的粗魯行為鼓勵他們，很多人會因為羞愧而道歉，他們會惹你生氣好幾個小時。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 從他們的手勢和慷慨激昂的講話中，他可以推斷出一定是發生了什麼事使他們失望和煩惱。 紅年|路易斯·特雷西 
 你可能會在這個群體中造成完全的混亂，惹惱其他組成這個群體的人，讓你自己顯得很荒謬。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 妨害相鄰財產的行為和損害相鄰財產的行為也有區別。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 他們不知道什麼時候停止談論它，他們對他們的過分讚揚真讓人惱火。 《美國有色人種的狀況、地位、移民和命運》馬丁·r·德拉尼